約定你班和理非聽朝坐觀塘線「日不落列車」

唔落 點都唔落車
咩都唔洗做
唔洗頂門
唔洗黑衫
唔洗屌藍絲
淨係唔落車

暫定 0700－0900
想效果更好 可以跳過細站
油塘＜－＞旺角

推

連示威都唔洗 齋坐車

準備埋早午晚三餐

效果應該唔會好
因為d人可以搭下一班，要令所有班次都塞爆要好多人手去配合，唔係連登動員就得

不過低成本，可以試下效果先，但唔好有期望

如果有其中兩班咁塞
應該上落都慢好多
後果全線塞